肥鳩之友德甲討論區

肥鳩

得我地兩個支持您

足矣

迷鳩討論區區

討論呢

德乙討論區先啱

肥鳩唔做model真係哂左

推

就算呢到得翻我地迷鳩三子係到都會繼續推

有肥鳩點會輸附加賽

輸既我jump啦

g持

9蛇

拜仁
高美斯

carry史特加贏柏林聯啦

屌奶星，原來有德乙討論區

肥鳩踢德乙wor

過幾日炒到隊柏林聯喊啦

me爆閘

今晚1點拜仁2隊踢德丙升班附加賽

無朋友

屌你老母！

肥鳩會幫我屌返你

我係樓主朋友

肥鳩冇你啲咁25既朋友

我地迷9三子桃園結義💪

肥9=劉備

大漢逆賊

u=劉禪

大家一齊十卜二隊
落後緊

屌你老母

屌拜狗又拆骨
但點解拜狗會變左黃色

德乙神鋒

輸緊1比3
koehn我屌你派膠 [fuck]

10蚊賭王

Any Ching agger?

收到風MGomez會hatrick

提早上樓

認真，柏林聯唔識作客
不過留意到regular time 德盃作客我多不敗

想今年有德乙波上德甲呀
年年護級盃都德甲贏 唔好睇

輸半

咪有科隆同發達邦low

德乙第3個隊好少升到上德甲

實力有d差距既

場都冇得出

做後備殺手呀

轉平半1.67

開心唔過一分鐘

Mola 柏林聯主場咁硬

樓主勁撚到

肥鳩堅勁

hi

Hi

德國神鋒

覺不覺下場柏林聯讓平半係唔尊重神瘋？

下盤

win

KovacOut

KovacOuch

G

肥鳩之友德甲乙討論區

樓主我屌你老母

高美斯

樓主

肥鳩會否開德乙po

屌您老母

想問嚟緊柏林聯有無機會拎德乙？
噢唔好意思原來上左德甲了

g持再創高峰

支持肥鳩
德甲無肥鳩係德甲捐失

真

係咪要開新po

肥鳩deserve better

肥鳩轉隊去番德甲隊咪得

共患難
come back stronger

肥鳩永不言敗
我地永遠支持日耳曼第一前鋒

系

講得好
呢種日耳曼精神
正正就係德乙最需要

CHING反夠味

點解連呢個po好似都有負皮bot